Hitman3聽日其實會唔會買到現貨？

講明亞洲版無得pre order,咁係咪聽日正日都唔會買到現貨？

明明前2集都買delux版支持下，偏偏最後1集先咁攪法

去ebay買2手啦

Online store都無

慢慢等steam 上

唉，睇怕聽日去信船都係白行……

依家連有無中文同幾時買到都唔知，bte寧願唔玩都唔會買epic game版

PS STORE都冇既點解?

同問

之前出公告好似話亞洲區有審核問題，但epic game都上到姐係大陸無問題啦，咁9成係日本方面

咩審核問題？

成撚日都係咁煩唔撚煩
多兩滴血又唔得少兩塊布又唔得

hitman呢啲唔係online又要花時間去了解關卡敵人行動
係呢個online 即食世代係少人玩

呢隻game 真係消磨時間一流

其實香港係咪真係會出 Switch cloud 版?

亞洲版好似延遲到2月1 日, 原因不明

會唔會有水貨返

外國一早偷跑咗，睇咗人玩，劇情真係眼高手低

咩平台比較好？

下唔係今日出咩

咁我玩hitman都唔係睇劇情嘅

我由 silent assassin玩到hitman2都唔知道佢有咩劇情

好過第二集就得了

有冇人好似我咁好最鐘意重裝攻入去，見人就殺做 mass murder

第一次玩會，重玩先暗殺

我都係從來冇睇過佢啲劇情

我都係, 玩到最尾冇野玩先見人就殺

有，關關都loop左勁多次殺曬全場，最後先殺target

HITMAN2 城堡果關D NPC多到呢

不嬲都係開無雙咁玩

Steam 要一年後先上

今集 好多review 都話好過上集 除咗多人

上集銀行金庫好好玩, 仲有度假島 ....

今日有冇邊間有得買？

最鍾意都係blood money 果集

通常睇人玩hitman 啲搞笑野

我記得直銷先幾日話會有 仲話中文會之後更新wo

最爽係做到sa so
reboot後咁多關都淨係paris果關同意大利果關做到

姐係今日有得買，但無中文？

佢係咁講，你去fb 搵下個post

so sad

企係最高死守啲屍多到lag機

hitman 1，2係咪都好玩？
想買返黎玩，之前未玩過呢個系列

同埋ps store有冇特價？定係買出面2手好？

之前買2會包埋1既關

唔知3係咪咁

仲記得果關特登玩1次跑去最位，著果套騎士盔甲，拎把雙手劍，ds模式咁從頂殺到落碼頭搭船走。

中層太多敵人，死到我要卡門口位逐個斬殺，d屍堆曬門攪到lag

鍾意玩打毒梟個關攞把金手槍殺全場多d射一下彈到跳友飛開九尺遠

*條

其實中東果版個市場都多人

但我最鍾意都係Hitman 1 既北海道同Hitman2 既銀行， 杜拜

銀行都正，廁所有套打劫銀行套裝，裝住佢殺盡全銀行，跟住拎住數據，係正門行返出去

有d 任睇完youtube 都做唔到
例如北海道忍者任

有無人玩過零號病患，見到啲人感染到癲左，成個地圖啲人都變哂紅色，笑到癲左
武漢肺炎咁

有， 又係睇完yourube 先過到
落樓梯伏個女醫生s/l 左唔知幾多先過到

有消息未？

唔知個支那地圖做成點
係咪有得殺支那人

應該就無epic game黎間大陸野都過到，有得殺咪變成辱華game

變左大地圖反而悶左
反而以前blood money仲好玩
好多人屌既absolution其實我覺得都唔錯

steam幾時會有？

垃圾psn有未

有無人係game鋪現場可以報下料

唔係delay咩？

見到上面有巴打講有機會返貨

Digital 應該夜晚9點

2/1先有邊到傳言？

邊度有講？

官網有寫 但係應該只係pc版 ps通常跟當日1-2點就有

(For PS4 and PS5 owners in Asia, please note that HITMAN 3 will not be available for pre-order or pre-load. This is due to recent changes in the age ratings systems in those regions. HITMAN 3 will be available for purchase at the above time.)

13:00 UTC = 21:00 HKT
如果HK個PS Store生性既話

你地會唔會試哂佢所有achievement 同特別殺法

有強迫症想完全玩哂1關先玩另1關，結果到而家仲卡係第1集中東果度

唔建議咁做 攞晒道具先解好啲

晏晝灣仔188冇得賣

今日有冇都出句聲啦 香港psn自從跟新加坡之後越嚟越垃圾 仲有有垃圾網頁版搵唔到野

我轉頭落信和睇買到就貼上嚟

$458 美版

有冇得更新中文

遲下有patch

我知有 但係買美版有冇得更新先 而且裡面啲特典港服用唔用到先

會更新

特典跟psn
一向買日版game 都要用日版psn
之後用返自己plus HK psn 一樣用到的

有得更返中文就得

但係美版都係直接香港pns就得？

即係點， 唔識

你唔會諗住買美版deluxe 吧，
普版都冇code
你要買deluxe 美版 ，未開個美版psn入code lo

上youtube望到幾關都好正咁好想快d玩

頭先去188 2樓問
個老細話要2月先有貨
買digital 版算

銀行係dlc?

亞洲版係2月先出，
如ps 用HK store 都係要2月先有digital

xbox今晚9點可得download

hitman不嬲都貴
但真係好好玩

島係法官嗰關？

請問美國psn今晚9點可玩~?

啱啱買咗absolution嚟玩住先

銀行係dlc, 我買鐵盒版所以包埋

度假島係杜拜， 三個boss 果版

可以玩好耐， 因為你會研究唔同殺法
同一版要玩n 次
已經未計sa, saso

store 有英文版了

有啦

等大家repo會唔會有埋中文字幕

報告下先
有買ps4版本hitman1 2+所有dlc
Ps5版直接送晒

55.3 GB 估唔到咁大

Ioi 個server爆咗

暫時無中文

有冇人login到佢個ioi account

只好含淚等2月

想問下而家買ps4版 係咪送埋ps5

幾時買都應該會送

正！入手咗 好期待啊

PSN隻hitman3見佢dlc hitman 1 2要收錢嘅

你係唔係原本冇1 2代

1係digital
2 golden 係碟

3 都係要買過哂1 同 2 d 關既？

你睇返官網有講 記得好似你要係2代攞咗1代先 之後3代攞返 1 2代 我都係digital 唔太記得碟咩玩法

仆街我1 2都係碟

冇玩1 2 想問下Dlc幾錢

最鐘意新西蘭海灣嗰關
氣氛好好

上兩集d map
今集都會有

等2月1 算

HK冇既

頂 冇咗把武士刀嘅 仲要個challenge 都冇埋

2買碟版，隻碟仲係度但點可以拎返d版圖

而家死咗Server過唔到第二集資料，但係遲啲先過又會cum save，搞到而家淨係等佢整Server

我搞左好耐淨係開到golden pass 個幾關DLC,
最後見同地圖升左ps5 畫面靚左 （對比ps5 開hitman 1/2)
一口氣俾哂錢買返兩集地圖算

聽日出去問下有無ps5 hitman3先
太鍾意個series,想買碟版

Hitman 3係咪都係同一隻game入面

係，三部曲，其實3集基本上係同一隻game ，玩法同成個framework 都大致上一樣，只不過隻game一關個工作量已經好大，所以只可以分開三集整同賣

北海道，座雪山靚到

好似本身有1 買2可以玩埋1
但好似唔係買2送1

好值得買，銀行幾好玩

係咪新手任務嗰關

成個server down咗

2代dlc 成700蚊？

加錢買左deluxe ,但唔見soundtrack 同 digital book
裝任就見到

Ps4?

我都係, 會買碟版

Ps5
昨晚睇Twitter 都睇到唔少人down 唔返hitman 1-2 落去3 度，唔知關唔關用ps5 事

明明個ioi account 一入 hitman 1-3 都有，但入game 件件都要買過， 昨晚仲一口氣俾返錢，如果fix到唔知有冇得refund 返

可能關，我琴晚down到2落3度，不過無試開2既關玩
利申:xsx

係，第一關夜晚嗰個別墅

4百幾同7百幾有咩分別？
多幾關定多幾件衫褲武器？

PS4我有玩過1同2
但又買咗新X BOX
貪佢D舊玩家Bouns定
J下次世代畫面好？

都係J畫面
昨晚用p5 開 1/2 玩教學關
同 開 3 玩教學關都睇得出畫面有分別

所以見過唔到關卡落3都照買返1同2 d關

io個website仲down緊 到底要搞幾耐

今日server爆到痴線 唔急就打住先

我之前買左hitman2 數位黃金版，如果想係hitman3玩到1，2代地圖係唔係要係2代買埋個傳承包？

但係好似打咗先carryover會冇哂3你打咗既record

係當試玩下

我等緊個server好返先 橫惦仲未dl哂隻game
屋企wifi太廢

原來係咁

因為本身都有一

𠵱家online嗰邊好返 繼承就唔知 我朝早撞到入到繼承咗

買豪華版會唔會有H1&2嘅關？
定係都要另外買？

本身買左1/2, 之後買埋傳承包, 有埋DLC, 點知你地話Hitman 3送晒1/2集, 想問買ps4 hitman 3有無得送, 定買ps5版先有

另外買，豪華版正常應該係for佢之後可以玩DLC新關

都係要本身有1同2
再開3先會有1同2嫁
不過ps5 Twitter 有唔少人都表示本身有1同2
但都過唔到關卡落3度

豪華版多d衫，soundtrack , director description 等
暫時冇講有season pass 出新關

另外只買3 豪華版係唔會玩到1同2 既關

1同2個啲dlc我冇買，如果我買3豪華版會唔會比返我玩？

Thanks, 巴打
咁可以淨係買standard版

本身無咩興趣不過今集d map 好似好撚靚

得3 係唔會有任何1同2
當然in game 可以買patch
買齊都成千

好煩，而家有無得加錢轉7百幾果個pack

未玩過任何Hitman遊戲
上網睇係咪話買Access Pass可以喺Hitman 3一次過玩埋Hitman 1 2啲關

有無人試過強國果關係咪無強國人npc?有得殺咪變成辱華game

個pass成7舊水

我之前買1/2碟版連承傳包已經要千幾

對返八舊水玩齊晒全部關，你另外買pack可能仲貴

最鍾意嗰啲可以自創方法過關嘅game

我反而係上面酒吧個位，殺得最多
一有人走入個幕後就隊冧佢
Btw日本刀割喉快靚正

期待黎集一樣有多d黎類著盔甲斬殺過關既on9打法

個個7xx pass 唔係 得hitman 2 + 2 DLC 咩？
入game 睇 description 張圖係

所以買完個個要再買$238 Goty edition 玩返 1

嗰八舊水係2既gold edition
之後Psn試過折完賣百幾蚊

Hitman 1 高科技醫院嗰關好有feel，個場超靚

其實覺得以前hitman 5 個年代好玩啲同難啲
不過而家當睇風景game都幾fun，有幾個都好有印象
巴黎fashion show，邁阿密賽車，北海道醫院都好正

玩返2等出年steam版發現miami睇武器示範嗰度接待條女有時會講「咪俾D中國人行咁近偷我哋啲高科技」(大概)

睇gameplayhk話今次買3是咪送埋1同2？
另外如果ps5同ps4各有一部是咪買ps4 碟版最好

唔係好覺有咩分別...可能無咩要求...真係好似未洗買PS5住

杜拜好似有個亞洲女性話係中國睇唔到咁靚嘅景色

除咗loading快好多

1080 30fps 同 4K 60fps 咁解， 係屋企電視睇應該好覺眼

Gameplay 垃圾 害人不淺

Hitman3每關打完一次 感覺上任務設計比2代好 每張地圖都有特色

杜拜：trailer關 場景大 靚景
英國：大宅查案
最後一關：赦罪式線性關

你打錯咗野下 1080仲低fps

Ps4 ps5都有嘅話 digital會好啲 ps5有個on9地方係 如果你ps4碟 你部機裝咗ps5版 你下次開機會自動幫你裝埋ps4版 而且digital好似比較易繼承

之前有1同2

買左3，都係要買2嘅expansion pass 定 要買gold 版？

2我就冇買呢兩個pass嘅

邊度有xsx碟版賣，唔係又要去Amazon嘛，又要唔知有冇中文

諗緊買XSX定PC版好🙈 有冇巴打比到意見？
PC 得張2070

3代總共有幾多關？

6

係
所以現在有ps5 版既都會買ps5 版，冇咁多位俾佢裝完又裝

啱啱搵到個官網講得好清楚

裝唔緊要 最驚裝得多壞光頭或者hard disk

仲以為碟版有貨到先，點知依家係hold起曬啲碟

本來想等碟，但係頭先都係忍唔住買左digital

PC係咪暫時得epic有得買？

係

佢係講緊PS4 vs ps5
冇打錯

PC俾Epic獨估, 不了

我想問carry over係咪就有齊哂1同2
本身1係golden pass 2係碟
但我整完都仲係get access
有冇人係成功

Carry over 係過save 成就

碟版暫時好似冇解，Twitter 都好多人話系統都係顯示要買patch get access

姐係一定要買2個digital版先得？

官網話唔使，不過自己昨晚試左一晚都搞唔掂

我搵到啦
去store嗰度㩒hitman2 expansion 入面選擇版本揀第2個追加內容
咁就唔洗比錢開返2 d關

有買2同3 digital , 不過2個時無開IOI ACC
開左IOI ACC連結左PS帳號但唔見有資料
係咪要D/L番隻2再連結番先

睇完twitch
買咗數位豪華版
等住玩重廈清場

我中意absolution個種
hitman個sandbox唔夠真實
永遠都係偷聽，開任，然後跟個任去殺，然後其他線都冇咩關聯
變左浪費左好多劇情
我又唔想狂重玩

你要dl返2 入game入返個ac先

唔該晒

有香港既場？

買左3嘅Digital + 1之前Plus送過GOTY版
裝完3就可以解返個access玩返1嗰啲關
就睇下遲啲會唔會送第2集先

晏就有
之後轉左去睇韓妹開嘅台

好似係重慶市

Absolution每關都跟劇情發展，關與關之間都有聯繫
唔明之後做乜就咁獨立成關就算，劇情都廢事寫

偷聽真係幾差
唔鍾意要跟住劇本咁過關

望出去座雪山，下面條河同小鎮

我屌 Fake撚晒

等steam再買

玩住ps先

absolution 搞到 Square Enix蝕好多錢
賣劇情太線性 呢種玩法唔受歡迎
二嚟無錢咪斬件逐關賣

有冇人買完Deluxe版 知點先拎到個soundtrack description 同埋佢話送嘅道具同衫 我都未收到

個場去到走路嗰陣，原來下面有廚房，有把菜刀，超好用

未玩過
想買1 2代玩下先
買二手ps4 碟會繼承去ps5?

我而家PS4都未繼承到呀

store買即係遲下有冇中文patch?

行貨中放版2月1日

今集好似好高分
但冇玩過1-2集
應該唔應該玩返？

想問你個資料來源係邊度？

要睇你鍾唔鍾意sandbox玩法

有無人都係connect唔到hitman server？

碌過下Twitter 好似冇咩問題喎 你試多幾次

要上佢個綱登入一次先

我真係好鬼憎依家好多game廠
要迫人開個ACC,上網同人打都算
單機都要自己開一個,咁多game
我都唔記得邊個log in跟邊個ACC

最慘係垃圾server, 好似看門狗咁
登入唔到就玩唔到

多得女權左膠

應該唔關咩審批女權事 digital都20號內有得買

仲係唔得

比張圖睇吓

好快咁全部關玩左次 聽晚先至逐個劇情解
試左入d舊關個畫面係好左嘅

ps4繼承方法：
我自己係1 golden pass 2碟 3 Digital

首先去2繼承咗1先
再去3既store入面搵返1既golden assess繼承 咁就會有1
再係store㩒hitman2 expansion 入面選擇版本揀第2個追加內容
咁就唔洗比錢開返2 d關

我唔知2 Digital係咪同一個方法
同埋我繼承嗰陣有擺2隻碟落去 唔知關唔關事

你隻2係中文版？，我係中文版但唔得

我2代digital中文版 可以繼承

digital 無問題，而家問題係碟版唔得

我係中文碟版 用上面個step黎繼承

係咪呢個

你睇吓你email有冇話購買成功

係啊 你剪嘴㨂第二個追加內容

無法購買

一定關 佢地咩都要管

第二個都無法購買？

因為最近都成日試過購買失敗 出現問題咁 但係email又會話成功 好撚奇怪 所以先叫你check下

無 email

試下重開機 再唔係用下網頁版有冇寫無得買嘅原因

第二個係 第一集？

你㩒落去會有第二個都係追加內容㨂
我第一個都係同你一樣買唔到 第二個就得

關唔關黃金版事 因為我換咗黃金版先 之後佢好似2代同追加都冇得換 因為黃金包晒

咁我唔知 我2同3都係standard

有冇巴打知道點拎豪華版嘅套裝&武器？

係唔係金紅黑嗰三套？係嘅話 杜拜 英國 重慶有挑戰 入一次關攞衫 打晒送手提箱

終於連到，要del以前個linkup先connect 到

知唔知電腦版有無得更新做中文版?

pc版55gb有哂三集所有關，不過要自己dl file unlock

epic不了

聽講話2月頭會更新中文
應該全平台都有啦

豪華版升級合約
即係d乜野？

裝返隻1同2準備玩3
先知仲有幾關新版
update咗未玩過
可以玩住等碟版

你Console定PC？
PS本身裝隻3會夾硬食埋你啲位去裝1,2啲地圖同任務
只要你個acc有買到，就可以解鎖個access right
我有之前Plus送嘅1 GOTY版，所以依家有1,3啲關玩

我都係PS,1同2我都買碟
（之後PS+送1都有拎）
記得玩2食埋隻1有埋中文化
照道理3應該食埋2同1
（應該2月更新全部有中文）
咁隻1同2嘅碟裝完就無用
除非你重裝,不過安全計都係keep住

用碟我就唔知個access right點計
你隻3等碟先買？
可能要睇下裝完隻3先睇下點玩返舊關
我都好好奇如果就咁用碟active到個right
問人借隻2就可以完滿了

終於打到重慶
殺無赦

啲AI全部都on99咁睇人玩睇到出哂戲

重慶lv20有最強狙擊槍

但因為咁先好多好笑事同惡搞野
我發覺好多直播明明識玩都亂咁嚟

隻game你搞清楚Ai行為模式就好易 佢整到咁係因為佢想你利用Ai搵多啲新玩法 唔會出現太多隨機因素

第二個任諗起knives out

Epic game，屌

有冇人睇開aj nguyuen gaming 成日睇佢打master difficulty

今集要狂殺人

Agent 47, welcome back

好中意睇佢D玩法

佢真係好勁好enjoy睇佢打

明白香港黎

改撚左做支那

明明一

呢個正仲有MrFreeze都幾正

幾錢？

有冇師兄教consul機點連上網入極都入唔到HITMAN server

480

唔係就咁連就得咩 咩平台？

PS4

有冇ps+?

有呀佢係咁話我connection failed
個privacy話我opt-out左，我禁完accept又唔得

利申：唔係想做申手黨我爬左文，大家都好似無哩個問題咁，麻煩晒您師兄

入psn冇問題可？一開始入game嗰到都上唔到？offline mode拉到最右有冇咩sign up嗰啲？最後試下ps4重新開機同重開下router嗰啲

Btw玩咗幾日除咗第一日冇試過入唔到 係間唔中斷 如果係server死咗twiiter會有好多人講

唔洗ps plus 都連到

純粹問下 因為真係未試過

前晚到琴日完全連唔到，我到琴晚就連到了

ps4, 冇ps plus

多謝晒各位師兄賜教

我再試試佢

不嬲集集都可以瘋狂殺人
第一次玩就正常咁暗殺 之後就拎槍殺全場

第二集試過喺城堡匿入廁所殺咗幾個，拎埋城主貼身保鑣個裝

offline模式係咪無得解challenge拎道具

尋日都係玩返第一集第一關
一開頭都係要觀察目標嘅行進路線
之後重玩就落定藥，等佢肚屙然後喺廁所暗殺佢

就黎忍唔住買digital 版
但又怕1, 2 過唔到資料（香港碟版）

屌， 買左

唔怪得steam 搵唔到，唔想用支那EPIC

我都好奇點過資料

請問誠大度有ps4現貨賣？

我到而家都未開到第二集碟版d版圖

應該用hitman2 過hitman1 既map 一樣

PS4 版開咗Hitman 2，㩒入Hitman 3個位，冇Hitman 3 揀，得Hitman2 啲expansion pack

我上面有講點過 碟版

有美版第一集碟

如果只係買第三集行貨過唔過到?

定都係要買返美版

咁開隻3玩，洗唔洗要2碟入機做認證
唔洗就可以問下有無fd借隻2黎開關

咁都出到3

唔洗 我玩嗰時冇入碟

正
不過我身邊啲fd未必有留呢隻
我隻1 都係plus送嘅
咁啱12月頭其家2黃金版psn賣15x

見到有巴打話ps4版本連唔到線 有冇人解決到

冇問題wor 打咗兩日

已經可以響hitman3 玩1, 2 既map
其實in game 既store 揀返hitman 1, 2 你既version, 就可以unlcok, 我hitman 1係goty, 一㩒已經完成， 2 就係deluxe version, 會redirect 你去ps store, 㩒download 就得， 不過佢其冇dl 過野， 但hitman3 入面已經unlock 曬

btw, 響3玩1, 2 係咪同響2玩1 一樣， 會冇曬d 獎杯成就？

Switch 版未有？

可以繼承wor應該

我2玩1 都唔得
支sniper 槍要攞過， 求指教

我就係連唔到個位

今日試撚左我成日都係連唔到
資料個啲都轉晒，係連極都連唔到....
一直都係offline狀態，我見其他師兄又冇咩問題
究竟係咩事....

邊度連？

連ioi ac

巴打你係繼承d map 定遊戲進度？
e 家我響hitman 3 就玩到1, 2 既map, 但之前d 進度就冇曬既， 係咪正常？

點連

要上佢地官網

一入game 就有彈個page出黎比你打個ioi ac繼承翻d舊嘢㗎wor

竟然會出switch版？

我諗應該會有埋進度我一直都連唔到佢地server

岩岩連左
見到hitman3 有我舊既level
但hitman1, 2 d 進度都係冇左

e 度啊

reboot 完就有了！！！

進度要去carryover
入返2隻game login你個ioi ac
再去3carryover

有了， 唔該巴打

屌
玩完兩晚hitman隻Ps5手掣發神經
R2掣依家沉左唔識回彈返
同埋有時入左game除左PS掣全部都無反應
拎去整又有一排無得玩了

Quality咁屎架

你著到咁去邊都suspicious

用黎解challenge

其中一個劇情殺啊嘛，著依套衫訓入棺材殺target

唯有今晚down返Ps4版
可以用PS4手掣玩住先

原來係咁

著咗先知中伏

有無今次3部曲既故事詳情睇
以家玩到grey死同埋上集個last boss搵到diana

Switch 版有無中文

有冇人連到server?

我 connect failure

想問用3代玩1、2代有和不同？ PS4 內已經有2代（包含1代），係咪double 左空間

想問下會唔會好短？
記得第一集好似得5關定6關
覺得好唔抵
以前blood money都有十幾關

如果玩完一次過左就算會好短，10分鐘夠過版

我都係，前晚都已經唔得，我上網睇左國外有好多人都連唔到，全部都係consul機PS4

哩個網

佢地都等緊更新，有啲人上埋IOI個Twitter直接問佢地，都未有消息

我都係咁樣 重新安裝左就解決到

杜拜攞access reschedule meeting 果個點玩
果4個server 有咩分別呢

我重裝左4次

你地講既係connect 上server online play, 儲分攞items?

係呀，最on9就係你唔online play佢唔會紀錄你既分數等等，搞到冇得開其他玩法咁，裝又lock撚死晒
最撚慘就係好似得我哩啲少數人先係咁...

又要無解決方法

switch係cloud版
唔好買

有冇試用唔同既internet connection 試？
手機share wifi 等等

但你有心解晒D支線同條件拎獎勵重玩性就好高,摸熟個門路就知點玩先有效率

我有強迫症
要過曬d task, master 埋SASO 先玩下一版

You are not alone
我都未成功連過online
已經係progression carry finish
剷game重裝又試過 restart 甚至boot機入safe mode重組都試過

呢個鬼佬又玩得幾有創意

6:22 果個拉人埋黎點樣出？

過左第2關先連online係咪無晒之前既紀錄？

是

哭能左玩左勁耐

睇你點玩啦， 重玩返又唔算好啦既， 我都諗緊第一版既SASO 點過

好耐*

留意server 個mon，sabotage mon顯示黃色字嘅 server

過到了
但想知點樣拉人過黎整暈佢。。。
上面條片6:17-6:22 咁拉法

伍公子

唔online解唔到challenge，好on9

真心on9明明有晒record, upload番咪得

重點係要連去佢個垃圾server
尋日已經試過兩次打打下要reconnect server

感動
1 round過過到杜拜master SASO

hitman 玩殺人同扮路人之麻
有劇情架咩

邊度有實體版賣？

想問ps4實體出左未 點解我問幾間都話未出 延期既 但我見到有巴打買左

乜原來有故事？我不嬲當接job殺人喳

空手就咁背後鎖頸拉後咋wo

屌佢，仲未連到
搞到買左都唔玩得咁

隔住個箱呢：
人
矮箱
我

空就就咁㩒口拉人過黎？

你睇多次，張檯黎，佢行埋佢扣頸

之後先
俾個mission hold 左21mins

屌你
中東佬果個task 玩左半個鐘先返房

係咪無限時？
我見白金無難度盃
定係Master 難度多好多經？

無限時， 只可以save 一次
d npc 敏感d 囉

咁得分會唔會多好多？

Master 過SASO, 會連casual 同professional 既都計過埋 所以係最多分

Wow
我之前自己爆一次啲關都無save
雖然只係玩中等難度

我平時都係玩professional
係玩SASO 果d classic 先會轉master, 無謂自虐
Master SASO, 會解曬casual, professional 既SASO, SA, SO, No Evidence

即係想白金，最簡單就只玩Master SASO？

冇睇白金要玩咩喎
純粹個人習慣

終於追返晒1 2啲saso

1 我都有d 未SASO
玩完曬3 先

睇返Hitman2 舊post
係我同你不停傾

證明大家都有追開

大家都係老玩家， 玩到邊？
我岩岩complete 曬dubai, e 家england 玩完第一次story

我第三集都過咗一次 𠵱家開始解緊英國挑戰

最近係咁睇Hitman嘅片
故事解說,攻略,直播都有
最意外配音員都好似47

我想問47變装有無試過帶假髮？

唔知點解過橋同電單車個ending 攞唔到
過橋就出leaving mission area, 但任務已完成
電單車直頭冇count

印象中冇， 通常都係帶帽， 或者成件lup

應該有bug 船我直頭上唔到 德國又落唔到水渠

英國嗰度到底係咪管家殺咗人？

船攞左key 之後
係禁船隔離舊木exit

其實係咪open, 我第一次估emma

電單車應該得揸入黎果架咋嘛

試過圍住佢轉 見唔到走個制

認該係emma 要開密門嘅道具係晒佢到 房間仲有封信 之後係管家房搵到嘅毒同殺老野嘅毒唔同種類

隻game好多bug 德國有個挑戰係殺夠5個之後 再殺一個人 結果我一殺佢就彈game

利申：我會彈嗰個係狙擊手 唔知其他

Disconnect咗上唔到 有冇人係咁

Me too，個server又收皮

有冇咁撚多人玩呀 垃圾server

啲鬼佬瞓醒就收皮
的確最近無乜大作好玩，迫哂喺一隻驚唔岀奇

斷左兩又reconnect 到

我知，同埋唐人街係最多人重玩既關卡
可能唔岩我口味

未玩過Hitman系列可以點入坑？
直接PS4 年代Hitman 1,2,3 得唔得？
再之前個d重唔重要？

直接買第三代 啱玩買埋1 2pack

不停disconnect

Hitman 1先最蝕 好似話個銷售手法錯晒 收唔返錢

以map 黎講我覺得hitman1 係好過2
城堡個map 真係大到頂唔順

正式死server
垃撚圾

咩叫1,2 PACK?
係咪話買hitman 3 可以加dlc 包埋1,2 故事？

3個in game store有得買返1同2

1代地圖巴黎 意大利 北海道都正 2代就印度正 3代我暫時覺得杜拜 英國幾正
1代好似話因為斬件出 啲人一係等睇定先一齊買 一係玩完巴黎覺得唔啱就唔買埋 收唔返錢

係 如果你唔跟佢dlc買 一嚟你進度要重打 二嚟有啲新系統用唔返

我仲諗住開機試試online添 解緊挑戰焗住關機暫停

幫我決定埋閂機時間， 岩岩電死左阿婆就死server, 個save 都唔知計唔計

其實個遊戲係點樣點解可以玩左第三集之後先 dlc 1,2 玩？主線唔係有劇情嘅咩？

之前我２特價買入坑。玩完覺得超爽。買返曬dlc同１啲關。３九點ps store一有即刻down。

hitman正在gameplay關卡自由度大，大故事我完全唔care，cut scene skip都冇乜損失。但每關入面npc啲對白，mini story反而重要，因為有暗殺方法嘅線索。

３暫時得英文。我建議玩咗２先，個人覺得２啲關卡最高質，玩完啱玩就會買曬１、３。用第３集入1、２啲關會得英文。

咁我想問吓個主線劇情係點跟？
唔跟123處最咪會亂主線時序？
同埋佢就算第三集都有好多個版本究竟有咩唔同

係有劇情 但係唔會話冇玩會一頭霧水咁 之後啱玩再補返 如果唔係你要比成$1000玩自己唔鍾意玩嘅

或者係搵下 2代有冇免費一關比你試吓

仲有用第三隻入1，2關獎杯系統又點計？

你當佢reboot咗個世界觀 今次123全新

好似iceborne咁分原版同iceborne

啫係分咗123 但係感覺上簡化咗

我買咁耐都未online到。。。。仲未玩到

2 我鍾意埋馬爾代夫
1 既北海道真係神map, 地圖細勁多野玩

咁你又慘啲 究竟咩事

馬爾代夫同銀行都正 啱啱唔記得計dlc

1同2玩左勁耐

咁講又明wo
即係我直接買hitman 3就得，又係儲左新裝備先之後番hitman 1，2地圖屈機係咪咁
PSN要點買先平？

有埋剷埋個internet connection, 用第二個wifi 試呀
今晚係差， 不停disconnect, e 家死埋server

算係 因為3代好多性能同12代重複嘅武器（外觀唔同）嘅解鎖條件易咗

點平真係唔知喎 唔知你之後等特價仲有冇得平買換1 2代

ps4係咪差d

聽講會 見巴哈都有人話過入唔到 但係都係少數

123係有主線，但個主線好簿弱，夾硬揾個大陰謀串埋話ｄ目標有關連。但隻game精華係每關入面有好多小故事比你有唔同機會暗殺。個主線其實有ｄ無謂，２佢冇budget直頭冇做動畫但gameplay救返。當然你都可以由１開始試，１有ｄ關都幾正，２只係個人覺得多ｄ玩法。

３有少少plot twist，最後玩會多少少feel，但都係好minor。cut scene同gameplay好割裂。

你買咗1,2，買３可以用免費dlc開返12。買嘅次序完全冇所謂，玩可以順故事次序，或者買邊關個場地你覺得最得意。一開始我比賽車場吸引，銀行dlc又好正所以先偏心２。

我都係ps4

e 隻game 其實都有偏心向， 例如城堡咪要推20人落橋， 我到e 家都未解到
個島太大， 太多層， 太多故事， 好撚攰

我ps4 又冇你地講既咁嚴重wor
玩咗幾日係琴日disconnect咗一次 但出返main menu再connect返就冇事
唔知關唔關我唔係香港事

城堡張圖真係唔鍾意 同一代中東有得揮 一代美國好彩2代補返草堆比佢 如果唔係都煩到仆街

城堡第一次玩真係覺得打大佬feel，好精密好難玩。但之後最低意欲重玩呢關，太煩。

中東又係不了
反而2代印度正

由入口行到上頂都要行成7, 8 分鐘

印度靠另一個殺手張成幅地圖串連埋好正

我啱啱直播就係玩呢關
一開波扑濕左個私家偵探
然後成場game變查案....

同埋unknown target 都係第一次出現

我補緊城堡lv上20辛苦到閪咁 仆你個街 搞浸死人搞勁耐 一係就唔食毒 一係食咗走去垃圾桶 崖邊嘔

𠵱關如果有中文應該仲正

我覺得還可以
杜拜等個中東佬就真係玩到忟
等左半個鐘game time呀DKLM

還好啦 本身限時目標都係唔顯示 係將佢移去主線啫

用T乜鬼1 果支槍射9 佢算啦。。。。。

下？
我仲諗住遲下見Hitman 2 黃金版有平直接買
之前psn sale賣過 $15x

限時目標我成日都fail

我辛辛苦苦影咗佢床照 諗住cashing out可以用自己舊金打佢 點知唔得 跟住廢事補做 等得閒先

我後尾係咁做 試咗勁多地方

Btw有幾個係要佢親口食落肚

２我鍾意印度唔知邊個係目標，意大利要毀滅病毒，銀行要回收資料，shake up咗個玩法唔係淨係諗方法殺死目標勁有特務電影feel。好期待ioi整007 game。

2代果舊small gold bar
其實hack 一hack 個server 落返entrance 攞金再dum 過就得

你get錯咗 我係話要玩就直接玩3代 買嘅話可以等平買12代之後換dlc 唔好直接玩2代隻game

Quit game大法

今集都有

行路同搵佢煩呢 又唔係紅色目標

e 關永久封印
太攰

yes!!
我都係， 唔係純殺個target, 係個場景story 都正
巴黎bid 野其實都正

我到e 家都唔知幾時quit 佢先唔count fail

唔係走場 係成隻game重開

佢去bar 飲完， 之後上半層同個地中海傾計， 來回左， 4, 5, 6次， 我以為bug 左tim 呀

一fail 就quit?

記得好似只要唔死唔交任務都走得

等今代試下先

今集最鍾意berlin個玩法。英國查案個plot好直接冇乜推理成份。重慶太少街景有ｄ可惜。最後一關有ｄ反高潮。我初初以為火車會去到目的地，會有個秘密設施嘅無敵大地圖點知呢關最直接。

重慶個場其實幾煩柏林11個目標真係唔錯

好彩重慶reset個核心可以做完一次之後下次可以唔洗做 如果唔係幾煩 會限死咗你最後個玩法

如果ioi隻007可以有hitman嘅關卡設計同自由度，uncharted嘅操作感同動作場面，mgsv嘅裝備道具

你太高估ioi佢keep到hitman水準以經要還神

Ps+拎過免費既一代點樣加落去三代到

要有2代 將1代加入二代先 之後係三代先有1+2

原來要2 咁等佢特價先買
唔該巴打

城堡即係邊個map

同銀行門口sniper 一樣， 利申， 我唔得

isle of sgail

係
emma係溫室制毒
但係你可以屈管家／xx殺人

Speedrun片我覺得至少都要做到silence assassin 如果唔係真係冇咩好討論

最後一關根本hea 做，等於6關變5關

已有1代, 2代GOLD 版, 請教點樣係3代入面玩到1/2代,
已經用IOI A/C 連左

PS: 1/2代都無玩, 只係有隻GAME

你要down咗2代先 係2代攞1代個dlc 之後係3攞12個dlc

就係唔知game 入面邊個位，係咪Store 個頁入面？ 我click 入去都仲係要俾錢 （已連A/C)

我見過上面有啲圖係比錢個位有得選免費嗰個

係唔係本身有2，買3會可以在3玩返2的關？

追完post都好亂
想問如果上兩集玩碟版又放走咗隻碟
今集有無得繼承返？

查案好撚正wo

唔記得左
sniper assassin 有冇分難度？
定得saso 有分難度？

應該要
裝返1 同2
開2 去承繼1
之後開3 去承繼 承繼左1 既2
咁你開3, 就可以去in game store 度， 搵返1, 2既map 去download, 就可以玩返1, 2 既map

之後去ioi website, 去carry over 返d 分同item, 咁就得

即係又要買過

你試吓去Ps store下載記錄搵下睇下dwon唔dwon得返

我first run係幫emma維修製毒儀器，佢會落毒殺死埋目標。

我有齊3集hitman 點解係3入面會玩到2 玩唔到1

2集開始SASO都唔分難度

你跟返上面話開返隻2繼承1未

屌

Sniper Assassin 有無新關？ 我剩係見到舊個3版

冇

thx試緊

英國個SASO 好好玩

仲未ONLINE 到

好
咁等3出實體去買先

呢個係要解SASO 17次？

係 每關都saso

同一關玩17次？

一關只計一次 所以你要差唔多全部關saso

即係呢個challenge計哂三集共同share?
我仲以為係一關關咁計

如果一關打17次就太易

17關，每關17次嘅話會想死

重慶好易saso sniper assassin 一次出晒

玩左輪berlin, 都唔知玩乜鳩

就係要你搵隱藏人物殺

殺左三個
都唔係暗殺， 明殺之後閃

完全冇story幫手係幾難玩完全唔知啲人有咩行動

發覺自己本身有隻普通digital hitman 1，咁我買hitman 3 係咪會有得免費dl hitman 1 地圖？

我想問下delux係咪多3關？我見爆機佢叫我買extra content

頭先殺左4個， 行曬成個場先搵到最後一個
但睇返d 任， total 有11個。。。。
點搵。。。。
又行到埋去先知佢係agent
同埋SASO 應該幾難玩
我著左間club owner 果套衫先任行
其他衫都好多restriction

通常都係啲頭上有白點嘅係目標
Btw你玩過一次 下次只要唔係加油站出場 好似可以睇晒 唔知係唔係bug

聽日試下先
走圍撞agent 好攰

同埋e 版好多特別殺法task
鍾意既就鍾意， 唔鍾意就覺煩

兩代終於海島同城堡都20晒 休息下算

有啲好難諗

好明顯我係唔鍾意

未爆機答你唔到

e個理論上係得既， 但我唔sure
因為我2有承繼1, 咁響3 in game store dl 返d content 時係1還1 dl, 2 還2 dl 的

係咪master難度先有11個 我打professional得5個既？

我都係打professional, 但完左之後d 任務會話有其他唔同名既agent, (agent swan, etc)

總數11個 但殺夠5個就完

我買左咁多日都online唔到點算

你其實係唔係香港

你㩒go online 有咩反應先
不停load 之後話commect 唔到？
有冇試過剷game 再download?

係香港

試過1次

再試吧

點解del game再dl會有分別

你都冇野做到啦。。。。

有冇試過重連wifi 我有時都會disconnect 以為係自己wifi閪
重連就冇事

玩番hitman 2

有無用電話係ioi 個網登入左先

明天試

除咗瞓上去，套裝仲有冇作用
Hitman 2

Me too, what’s going on

你水渠果個exit 出唔出到？
我開左個水渠， 㩒左三角exit 冇反應

好想玩...幾時有中文版

2月1 嘛
其實佢d 英文唔難
由hitman1 開始已經玩英文

買左英文版之後會唔會有中文？

巴黎Fashion show有冇機會殺哂全場人

想問下爆左故事仲有咩可以玩
第一次玩hitman唔識介面d分別

聽聞有得改language

每次玩北海道醫院去到停屍間都好撚驚

Berlin 我覺得係有bug, 我響radio tower 用sniper 殺左4 件
之後入返去個club 度， d路人都認得我殺人咁
但其實我一直都冇入個club, 有d 超現實

應該會彈game 先

停屍間有條屍響雪櫃度， 但係攞唔返佢出黎

hitman 故事mode 冇野玩你爆曬6關都係2個鐘
但你㩒controller 既touch pad, 去challenges
就見到有n 個任務要你做， ed 先最好玩

入左任之後個touch pad?
咁我係咪要係destinations到揀左個任先
定係去番campaigns到禁？
未摸熟hitman隻game

開始可以郁人時㩒touch pad
冇得揀定， 因為都係in game 做既

新入坑可以睇介紹

水渠出唔到 按咗冇反應 按完三角型都冇得按 要去其他出口

有時明明你放條屍（暈咗）係一個無人會經過嘅地方就會話body found 搞到我唔敢隨便放屍

我都試過， 明明後樓梯冇人行， 都body found

德國個關殺全場幾好玩 有少少做緊john wick嘅感覺

玩左一日berlin, 有幾個唔識解既德文event 要睇youtube 點打

Online唔到既巴打
我之前都有相同情況
跟住登入左ioi 個網delete 左個ac linkup
再入game就正常連到
但以前玩既就無晒
要由頭開始

希望幫到大家

del 左之後再link 返得唔得？
不過暫時玩到berlin, 冇乜新既item 叫有用暫時
暫時最有用都係一代果支防手雲silent sniper 同s 字頭令到人嘔果支槍

要肯定真係完全無人行

肯定

邊條樓梯？

你要確定條樓梯真係唔會有人行

有時有啲人會因劇情，執起槍／運屍行過
唔係話你睇左幾分鐘話無就無

杜拜server放上房條樓梯隔離過窿 heaven island別墅第二層清晒條走廊重慶地下設施都試過

等間睇睇先

因為我天堂島要做saso 試過做嘅嘢一樣但比人發現個時間都唔同搞到一用多啲時候拉去草堆

可唔可以圈出黎

都係唔得

屌你， 鷹眼， 唔駛用sniper 槍啦
我支係4倍sniper

屌我所有save load唔番出黎
Wtf一load就彈game果關要重玩了

邊關 搞過咩

搞咩黎

搞掂Berlin
SASO 埋

上網睇原來得5關仲話5個鐘就玩曬，乜隻game咁短嘅

爆機定探索曬呀,hitman淨係求爆機係好快,想試曬D死法就有排玩,我1+2玩咗200個鐘都只係解咗1半

好㩒玩架

我都想知
殺人查案果關
幫佢地影完相彈game
之後d save 全部load唔番

未玩過hitman 但睇片好似幾吸引
想問3 想玩晒1/2 係咪買左3就得
入面有得比錢玩番舊地圖？ 咁樣玩有冇得睇番舊版故事？

解過d 任應該個紀錄重響度？？

係， 同埋有

其他都有
純粹我save入面果d格全部都load唔番出黎
不過好多都舊save黎，姐係已經過左
係有2格係岩岩玩到一半既save
姐係岩岩玩緊果關要重玩

我仲係咁，係咪等運到
四百幾蚊買就係想即玩
家陣比佢玩

有冇試過唔登入ioi account

唔緊要啦
同一版都要玩十幾次

想睇下你ps4 internet setting

lm

試左

wifi

我玩hitman 2無問題，家陣玩番2頂住癮

等佢出3合1 sales

終於係3玩到1同2

我都係之前psn免費download左1
paitent zero果d係咪2嘅dlc黎？
好似前面巴打咁講要買2link1再買3link link左1嘅2
搞到好鬼複雜

有強逼症既人玩hitman真係好辛苦

要玩意外殺目標人物真係極難，要花好多時間

意外都唔難加埋saso就難

但暫時3 既意外殺都唔難做（頭3版）
反而1 有分難度既saso 真係地獄啦

一代仲要冇手提箱 打sniper assassin真係難

北海道我都唔記得點做saso 了

停屍間開始 攞手槍隔窗打心臟 打埋證據 之後入桑拿暗房 鎖女人

SASO 我好似係山上面開始
經停屍間， 等個醫生開門之後tum 左個心， 之後桑拿房焗瓜條女

我鍾意自己諗完SASO 做完之後再youtube 睇下人地點做
dubai, england 大同少易都係咁上下殺法， 當然我行多好多路同玩耐好多啦

Berlin 就真係大不同

Btw, 上網睇Berlin 有secret challenge, 想試下

重慶個map 難玩到癲

Saso 係咩？唔可以換衫？

點樣switch 武器
唔記得點㩒。。。

silent assissan, suit only
剩係可以著47 套老西， 唔俾轉其他衫
剩係可以殺target
唔可以俾人發現條屍
唔可以俾人點相，發現
唔可以俾cam 影到， 如果俾cam 影到要熄滅証據

係咪無中文版？

2月1出
不過英文唔難

終於online 過到hitman 2 果200lv去3
不過玩左一關既第3集要由頭計

ps4數位版有update?

恭喜曬
加油啊， 我level 427

我地估有
不過都係果句， 英文唔難

你最後點解決

哇好似好難，好多貼身保鏢果d點搞

我level 千幾

利申: Hitman 1 超過1000小時
Hitman 2 超過 1500 小時

大神
重慶要level 19 先可以響data center 果度開始
有d 地方未入曬又要入多去一次
btw, 佢個SASO 應該係全系列最易

其實你重玩同一關十零次， 做曬d challenge, 熟左個map就唔難架啦

distract 佢， 放把槍響地下， 佢就會執走行返去security room

原來有呢招

ioi acc清哂
之後連番3
再連番2過save

之前其實試過唔得，今日就得

咁沉迷

重慶最易

恭喜喎 做咗啲咩

第一集玩爆英文
見第二集有中文，再買多次1集轉中文玩

我388咋

求救
我之前psn免費送果隻1連晒6章果隻點先可以upgrade做goty版？按入去無法購買，話我無傳承包追蹤器

之後我dl左2果隻免費版揀1果d關，又彈我去psn hitman 2嘅新手包個畫面，要買左2嘅standard先可以玩返1 d關？同埋買左2先upgrade到1做goty版？
我驚買3又搞到一鑊泡

應該要有2standard先可以換1goty
係2換完之後係3完1+2

都係等中文版

Hitman 2佢有得俾你free玩第一關
然後用佢個free版可以導入返第一集嘅地圖
咁樣第一集就會變做GOTY版

咁你試過得就得

因為印象中嗰陣出2嘅時候
係有人出post教你點導入返Hitman 1 (Plus送嗰隻) 落去
可以用(相對地)新系統同埋中文化去玩返第一集啲關
但實際流程點做，我唔記得了

我記得，我就係想玩中文1，比錢買完
唔夠一個月就話送
幾次買完數位版，下個月就送

多謝巴打們，我down左2免費玩完別墅之後外面揀1又up唔到可能改左要買2standard先得

開隻hitman3 去銀行關屠友先

你果個係試玩版？
如果係既唔得都唔出奇

重慶有兩件衫未搵到

用𠵱個網對下你差邊件 上網搵下

Btw Berlin先煩 個Florida man同dealer個件

ps4出中文未呀

想問如果第日想連 2save去3 到 係咪一定要IOI ACC

Epic其實有咩衰

想問係咪確定左2月1號有中文版實體版

好似facility security

dealer 會企定定都ok
florida man 搵到pk
好似玩where's wally 咁

2月1

save 冇得過係繼承返d items, 成就架咋

係呀，得海邊別墅果關
買返隻2先

偷你資料比騰訊

明白 咁使唔使開IOI ACC

唔係比amazon同熄左？

items 繼承重要
神sniper 同肚痾槍

試吓跟呢個做

琴日試左，一按hitman1 d關就彈我去psn hitman2免費版，無限輪迴

Oh...
不過早排我都有衝動想買埋Hitman 2黃金版去完滿哂三集啲關
但諗諗下其實都差唔多時間有機會會送
都係睇定啲先，仲有好多game山積緊

追晒所有關20同saso sniper assassin之後 休息返幾日先

咁快手
岩岩完左重慶
到阿根廷

純粹打完 仲有啲收集嗰啲未搞

邊支槍,唔識英文

Sieker 1

係嘔吐，唔係肚痾

係， 我打錯

Sniper 就e 支

我得把Sieger 300 Tactical

《殺手3》將推出DLC

The Gamer日前採訪到了《殺手3》執行製作人Forest Swartout Large，在採訪中，Large表示：我們肯定會製作DLC，但是尚未定義這個DLC的內容;諸如銀行、島嶼一類的DLC內容暫不做考慮，我們更多的考慮使用現有地圖並對其進行重新構想，這次，我們將使用三部曲中的素材，我們可以回想一下《殺手》、《殺手2》中的一些地圖位置——這都將可能是DLC的取材處。

屌鳩佢，又要買新關

聽日門市係咪會有現貨?

dlc去香港暗殺政府高官?

正常既

有冇人買左deluxe pack, 想知多d 咩

好似係多咗soundtrack 製作組講解地圖 art book 三個挑戰（金紅黑衫同箱）

有冇買？

有

多多都買

我只係知好似多左一個起點

個起點就係製作組soundtrack 比你邊打邊聽佢講個地圖設計

下一隻係007

應該嘈到癲

你唔知聽邊樣好囉 印象中又有Diana或者Gary bgm 製作組音軌

包唔包free dlc download, 好似2 鐵盒咁

唔知 冇講

咁睇定d 先買

就玩完

要20 mastery係要完成哂啲challenge？

唔係仲有兩關咩
Btw Mendoza係地獄 同城堡有得揮

唔洗 完成大部分就得

咪就係兩關lor

城堡

到最後補多二百幾買埋deluxe 玩完重慶個關攞左把金龍狙幾型仔

終於解決到
頂 psn送果隻1都唔知咩閪版黎 個個國家嘅psn試晒都拿唔到legacy pack，之後搞到連2免費版個store咩都買唔到
買左隻歐版2用英國psn終於整到goty legacy同買dlc
但要搵隻3歐版

我出2嗰陣用咗送嗰隻1轉做legacy pack
出3時候輕鬆import到第一集啲關
只能講句時不與你

激撚死

上面講得唔清楚
我指出2嗰陣，係用免費試玩嗰隻2序章去轉
等緊2黃金版再特價 / plus 免費先玩埋2嗰啲關

2既關好玩？

無啦 我2免費版連去store升2 standard都唔得 痴撚晒線咁

印度， 銀行， 馬爾代夫都正

3係 deluxe？

未買呀，1 2 都未玩夠

今日有碟請報價

等緊力場覆機
可能未開鋪
不過預佢送d 貨出黎都要下午四五點

thx 巴打

力場即係咩

假如無人發現，整暈條友後就咁放係地下，佢過幾耐會自動醒？

放入箱既話係咪會永久暈？

冇人發現叫醒佢就一直暈

係咪未知幾時更新中文字幕

thx

Google please北角力場

不好意思 PS4/ PS5 Hitman3因供應商未能到貨, 我們將會盡快更新通知到貨日, 不便之處, 敬請原諒!

今朝Game 鋪send 嚟
實體碟係咪又Delay???

係唔係全球都係佢自己代理返 廢到咁

下 又冇得玩 咩料

仲想一陣出去買 仆街代理

唔係一早印好晒架咩

game paradise 都話delay

咁應該全世界都delay

我都想知
滿心歡喜以為今日有中文更新

供應商通知 : PS4/ PS5 Hitman3因物流問題尚未到貨, 我們將會盡快更新通知到貨日, 不便之處, 敬請原諒!

唔買數位？

中文更新應該今日有呱
佢都係psn update patch 啫

利申：等碟

好似一直都只係估佢出行貨碟同時出中文更新
其實我冇睇過官方source話有中文更新

咁等法 等steam版算

steam版要一年喎

繼續等碟版 繼續等碟版

等囉
BL3我都係等到steam出先玩

而且我steam有買1同2

問左明天有貨

根本得連登仔話有中文
都無source

咁要中文得亞洲 平時都係得巴哈同連登會傳

大家諗住出行貨就通常會連埋中文

其實買美版都會有中文我買2 xbox版係有中文

官方點會唔講

唔出奇 2都冇講 得PlayStation store有寫

代理唔同左所以無

真係等steam算

我要歐版

其實邊玩hitman邊學英文幾好呀

我都係，諗住有，慢慢玩，邊玩邊等，點知仲未有

無中文都玩到既

無話玩唔到嘅
不過有中文過癮啲啫

hitman d 英文其實唔難

阿根廷諗唔到SASO 點做
條女d guard 咁鬼多。。。。。

當年codename果啲咪又係咁玩，學下人地啲terms 幾好

最尾嗰關設計得麻麻地

我以為自己打緊uncharted

玩到，但每關啲小故事唔太明，有時啲路人關鍵對話都唔太明
英文差

有間Game 鋪回覆： 之後更新有簡體中文

殘體字

咁係掛
不過我記得1開頭都係得英文，之後更新都係得殘體，唔記得幾時先有返正體

其實玩唔同難度解challenge有無分別？
高難度易升高啲mastery？

咁唔

屌呀等咗咁耐仲未有實體

如果未玩過前作
係咪應該買隻2 + 1dlc 先再玩呢隻？

知唔知今日有貨未

以前係有分別既
HITMAN 1 時有D challenge 係有分master / professional / casual 去做既, 例如SASO, SA, SO, Sniper Assassin 果咋classic 野

但HITMAN2 已經冇左, 所以已經冇分別了

如果未玩過, 應該買3玩下先, 系列同tools都有D 分別
真係岩玩既先去買返1, 2既MAP 黎玩

酒巴上層 有個花園 最邊會有個花圃你隱藏 佢附近有花灑可以通電 靠二條女同guard嘅時間差

但可以過到no body found 咩?

意外同毒殺都唔計body found

個男既我爬左入佢間屋度, 射暈佢老婆, 殺左個男人
女就真係諗黎諗去諗唔到點殺好, 今晚試下先

人名好柒難認

又等咗一日

好似話二月有中文PATCH 唔介意咪等下先

信和無賣

幾時出

又講
有無source？

成功左

睇左今次啲獎盃，連all SASO都無就可以白金

有冇白金list?

通常我跟呢個網做

有冇ching知銀行點開架垃圾車走

爆機了
一個系列既完結

Hitman 2 考記憶

今集除左最尾果關係線性之外
其他版都好正

今次我唔太鍾意Mendoza 觸發啲故事呀 跑晒成場 又要換成工人收割 又要換下mr flower

如果講唔鍾意， 我應該係重慶
兩個target 響故事冇乜關係咁

借刀殺人，先再殺個男，輕輕鬆鬆

實體碟今日有未

唔換衫觸發到個男嘅殺女咩

新年前會唔會有

唔得架
係獨立去殺

咁等法等到PSN做折
可能買數碼版

潛入花園偷耳機
等狙擊手射死條女
再潛入屋殺個男

咁樣應該得?

好似用耳機call狙擊一定要着啲士兵嘅衫

想問下點樣會觸發開會男殺女

玩爆晒challenge 唔記得晒

你攞咗支酒去開會 介紹完佢哋吹一輪水就會殺條女 唔洗做咩

請教下點樣放蕉皮
一係掟岀去，一係就咁放手落地，完全唔知㩒咩掣變蕉皮

L1 R1一齊㩒

call sniper 要著士兵衫

問左Game shop, 仲未有日子幾時到

仲諗住新年假慢慢煲

Delay左幾日啦喎

IOI做唔掂發行比返人哋做啦 中文又唔知有冇 亞洲碟版又唔知delay到幾時

Deluxe有新衫同新武器
26號意大利限時目標

其實你地有冇人獎杯有Bug出唔到
我玩到第二關Dartmoor就中
做晒三個Stories challenge都唔出Full House隻杯
搞到勁無癮 而家停手唔玩住等IO Fix返個Bug
(唔係就要Delete晒啲Progress再玩過)

屌你老母 出中文版未

你講完我睇返，我都係無Full House呢個盃
不過我啲Mission Stories未正式完成都俾佢剔咗
扮攝影師嗰個，未電死阿婆
扮神父又未推個阿婆落山坑
但呢兩個story都幫我剔咗

唔知重新由頭做到尾會唔會解返

上官網討論區都好多人中類似既 Bug (Mission Stories剔晒但唔出杯)

暫時無解，除非剷晒啲 Progress (要去IO官網Request 剷 Profile，即係所有 Lv/Progress 重設)
剩剷 Game 同 Save 唔 Work，因為隻 Game 既進度上晒 IO Server

出事到Game網都有報

好消息係 IO 官方已經知道有呢個問題，話研究緊，而家係睇佢幾時 Fix 到

所以如果係執著要攞白金既，可以等下先入手 (反正而家無實貨)

今集中文化大概機會甚低 (當然有梗係好啦)
IO 獨立從 Square Enix 出走後
自己亞洲無分部 香港連發行實體碟都困難
更何況中文化…

VR Mode 係唔係好似BIO7咁全程都有or後某幾關有？

繼續等實體碟版

各位師兄 請教下 第一次買hitman系列
未玩過前作 買hitman3應該咩版本

Standard

好似關關都有 YouTube見過

咁好正喎

我英國有出獎杯 柏林冇 好彩唔係好care白金

你最好上網睇咗先 我睇咗一陣就暈

就算等唔到了

再等下psn 減價

已經等到呢個post有人爆機

game都未有

唔等啦, digital 咪幾好
手痕可以間唔時開黎暗殺幾round又唔使換碟

強逼症咁
1,2都係碟就想儲埋佢

用3玩1，2關真有分別嗎?

1分別會大啲 因為1代冇草叢同手提箱 會難打啲

我會買隻二手碟返黎儲

我都唔care

啱啱問鋪頭話最新送貨日期係9號,如果唔再延期的話

就等到9號

有冇1，2攻略

呢隻game 係咪無中文版？

想問起epicgames買1，3 之後起steam買2 係唔係可以共通？

冇睇攻略， 通常自己諗， 到真係諗唔到就睇youtube 參考人地點打

睇片就唔好玩了。。

等到其他人打爆機都未送到嚟

係咪見咗街喇

有無人見到有得賣？請報價

紅磡某Game 鋪表示 : 仲未有消息

epic狗也不屌

係咪今日有

觀塘廣場有，無問幾錢

1係steam
2係ps4數位
3如果而家買epic
我可以繼承到steam既1代
2代得唔得？

仲玩緊第一集, 第二關,兩條友殺左~~ 之後 要破壞DNA, 但我仲未入到地底LAB, 咁樣搵方法入 都玩左我兩粒鐘

荃灣gameman話今日到

紅磡game 鋪

PS4 Hitman 3 美版（有中文的）到貨了 賣$378 需要幫你留一嗎？
升級PS5版本果度 岩岩再望個遊戲盒上無寫明 都係唔肯定可唔可以升級到🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

尋晚PS5版有更新
但更新完都係無中文
大家買碟版自己留意

好尷尬 過兩日有得拎Ps5

我買ps4版定ps5版好

ps5

Ps store版就得一款
買完就任你DL PS4 / PS5版
甚至兩個版本down哂都得
以至推算，應該碟版都可以PS4 free upgrade去PS5

可以問下game 鋪老細係咪可以free upgrade去 ps5版

真係有中文？

問左，會有中文，但係要等更新

2一定唔得 只可以ps繼落ps pc繼pc

用手槍射lab上面舊鐘乳石

官方都無source話會更新中文喎

終於買得啦 屌你老母

今晚研究一下先 有兩條友把關

正道係換研究員衫入去再換防護衣 但係入面都有3個人睇住好唔方便 所以先有𠵱啲方法

搵搵件衫先 門口兩研究 一保安 好難郁手

最近要附近有箱 用掉銀仔或者工具咁引出嚟

信和仲未有貨

推

實體呢隻唔係中文版嚟？

有了

一個月後先有更新中文

ps4/ps5 ?

諗下好

上個月出嗰陣都話二月有中文
但問完呢度，大家都話無source

好景嗰間寫有

非官方news一概當鳩噏先
連上外國網都無rumors話出中文

咁就玩英文囉

我都係叫大家唔好咁老定一定有中文
到時買完返去話點解無中文就喊都無謂

荃灣巴打喎

冇話有中文呀，唔好咁多幻想

落lab 之前有兩個軍人果度？
dum coin / 野distract 左邊果個， cool 暈右邊果個， 再整暈左邊果個

等人放二手買黎儲先

好😌謝大大

別客氣

其實AI好簡單 一般用引可以引好多野 通常係邊個近邊個去（不過關門聽唔到）除咗少量有保鑣嘅target

跟住學識埋關埋門聽唔到正面近戰呀 或者兩條友一前一後咁 只要唔係正面衝突 係背面整暈 就算幾近都好 都聽唔到 咁就學識咗9成AI習慣

外國唔理有冇中文就一定不過幾乎連亞洲最大嘅巴哈都冇source 所以唔好諗咁多

知就知冇中文 不過都要買

我買咗隻 ps4 既 3 實體
本身有1 既digital 同2既黃金版
但佢個access pack 我淨係down 到 1, 1既 goty 同 2既dlc
2 main game down 唔到
係咪正常架

原來有黃金版傳承

過左了 coin 萬能

我唔係呀 只不過係幫襯開佢

想有中文先買

想問過晒1、2既save, 以後咪唔駛再用碟開1、2，因為話save 只可以過一次，有冇人可以解釋下？

咁唔駛玩

個封面同隻碟印得幾參差下

點解第三集好似好短咁，買左唔夠兩日打爆😂😂

最後影相嗰度

你打爆嘅定義係咩先

我上網見好多店舖都話有中文字
但上網又冇講過有

官方都冇announce

咁寫有中文係咪違反商品說明條例先

佢d mission stories 今次每個地方得3個 唔夠上集多 咁

冇留意佢點寫

mission stories 好似不嬲都係3個

我意思指鋪頭咁寫係咪有問題？

除咗第一代比較多 第二代都好似得三個
Btw如果齋計打爆story就算 我幾個鐘都唔洗就爆

買咗實體，但唔見有得揀中文嘅？

都未有中文而且唔一定有 得啲零售話有

係咪要係驚入面連動番1,2集？

點先可以有飛得好慢個喼？

未玩過hitman系列
想問各位巴打追白金既話個路線係點
我狂重玩緊第一關咁解緊challenge
我見到challenges最後個classical啲要求好似幾恐怖
諗住全清第一關先去下一關
同埋想問下有無啲高參考性既攻略網

係咪ps4版可以free upgrade上ps5?

其實上youtube打個challenge個名一定有片，不過自己試左先，唔係無左個樂趣

真係諗唔到去搵下mrfreeze233

去退錢

mrfreeze2233 有d 手法其實幾難
睇佢就易， 例如阿根廷做SASO, 佢用個氣樽炸瓜條女， 但我試做就一係唔夠快， 一係就炸瓜埋其他人

有人飛曬劇情， 26mins 就狗衝曬成隻gane

所以我之後睇佢另一段 已經變咗用電死氣樽太難玩 2代都好多人用嚟開門殺人 但係我都唔識用

hitman2 城堡又係用氣樽， 又係難

有無人知影相係點判定
玩杜拜關影目標同個女既相
佢地攬個時+坐同一張枱個時狂影
但最後判定我無影到相

我有買2嘅實體碟，但第3集又叫我買多次2先玩到個2嘅地圖咁得意？

隻3係咪Deluxe ，我要買埋2既dlc先可以用免費開返2果d版圖

係咪個記者？ 要做低佢再影喎

你講緊precious moment個成就？ 係嘅話就要趕走痴住目標個女條8婆 影相個度就唔同角度都試下影一張啦 我之前剩係影到距地兩個企埋一齊傾計都計我unlock咗個成就

係...我唔同角度狂影唔得
之後試多次, 係佢地一見面攬頭攬頸個時影左兩張就得左

想問下做SASO個時係咪可以SAVE?
而如果唔小心失敗左LOAD SAVE會唔會計我SASO?

只可以Save一次

限save1次嘅只有master difficulty

打pro及以下無限save load

好似中左bug.....
玩第二關, 一開始試左用電單車走 (挑戰曾經解鎖左)
跟住某啲原因要load save, 我揀左另外方法走 (新方法都解鎖)
之後再玩玩下睇返發現電單車逃走又無count到
到我呢家玩多幾次用電單車走都trigger唔到個解鎖....

我中左重慶bug

解哂捷徑但無解個挑戰
又度門開左無得重解永遠完成唔到挑戰

去灣仔睇398我去epic 先34蚊美金

Epic俾蝗玩

諗住睇下ps4 有無二手放都無貨

想了解下個原因
我自己係曾經解鎖到個挑戰, 但因為load save (或者其他潛在原因掛) 最後又當我無解鎖到

你係咪又係load save定直情做完個一刻都trigger唔到佢解鎖?

唔記得
正常一開門就解

2:39:00, 我睇達哥玩都發覺佢解鎖唔到個挑戰
應該係根本就有一定機率/條件產生BUG

尋日係朋友屋企玩左杜拜關卡, 想買PC版玩
不過實體碟唔知等到幾時

別擔心， 我之前都係咁
玩多幾次就解到
我之前連個出口都冇埋

你係梯果個shortcut 定門果個shortcut